# kiem-tra-dung-luong-24g-mobifone
Hướng dẫn xem dung lượng gói 24G MobiFone còn bao nhiêu GB?
<p style="text-align: justify;">Bạn đã nắm rõ thao tác <a href="https://3gmobifones.com/cach-kiem-tra-dung-luong-goi-24g-mobifone"><strong>kiểm tra dung lượng gói 24G MobiFone</strong></a> chưa? Đây chính là bước quan trọng mà thuê bao đang sử dụng ưu đãi 4G của gói 24G cần biết. Từ đó, bạn có thể dễ dàng tra cứu lưu lượng data mình còn có thể sử dụng trong ngày.</p>
<p style="text-align: justify;">Người dùng có thể chủ động soạn tin nhắn gửi tổng đài 999, truy cập ứng dụng My MobiFone, hoặc liên hệ tổng đài để nhờ hỗ trợ. Mỗi cách thực hiện sẽ được <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> hướng dẫn cụ thể. Nếu bạn là người mới và chưa biết thao tác như thế nào cho chính xác thì cùng tìm hiểu trong nội dung sau đây nhé!</p>
